究竟有冇人聽得明阿豬建宗講咩？

完全唔撚明, 問非所答, on99咁
佢對答如流

唔明
唔知佢想點

條垃圾淨喺識炒樓架咋

係咪肺炎攬到口齒不清